唔經唔覺美團已經就黎升到200

假到咁作為投資者可以點做?
我決定睇佢升到200然後持有沽輪 20966

麥銀打手識野